AmorePacific 2019 MT

有無人報咗？完咗aptitude test有無人有收到下一round interview invitation?

"MT" has become a general name of graduate program for most of companies.